[突發]有無人去天文台抗議？

天文台員工不知所謂
阻人開工！！
唔洗搵食？你出糧比我？
成班廢青搞亂香港

圍佢老母

屌佢 搞到我要早收工 我好中意返工架嘛
天文台知唔知自己阻到香港經濟發展呀

阻港人返工尤如殺港人父母！

我要返工！我要投訴！

啱呀 明明山竹嗰次都話冇咁大鑊嘅

我要返工啊！

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement